Jupas clearing round 問題

如果係jupas main round 冇 offer

我而家仲有冇得係jupas account 度改選
令自己係clearing round 有大啲機會有offer

冇得再改

但係我係jupas account 都見到有edit programme choice呢個選項喎

無
利申玩左3年jupas

無
除非appeal成功升左grade

我有offer都有得edit
但實際上已經冇得改

姐係我已經入u冇望
jupas點解要比希望我
bu soc sci bye bye